有能力係天經地義，無既就係失敗

男人點先算有能力養一個女人。點為止養。

要諗得呢個問題姐係代表你冇錢
冇錢咪單身算

可以俾到個女人一個安穩的家

有樓有高潮
係最低要求

點先為止有錢

但有樓外月入要幾多，樓要有幾呎。個條件香港有幾多人做到

你望出窗外，密密麻麻都係樓，
但無論幾貴的樓，都俾人買晒
你就知香港非常多人達到最低要求。

月入當然係越高越好，
但女人只係想要個安穩的家，
唔係下下講錢噤low

但好多時係100層樓個業主都係同一個人，咁你係當一個業主達到最底要求定，100個人達到最底要求

貧賤夫妻百事哀
你唔需要為錢煩惱既咪叫有能力
冇話你要當刻有
你預見將來都有穩定收入cover到支出既
通常黎講都可以好幸福

住西半山兩千呎以上望維港
名牌可以任買唔會肉赤餐餐五星級酒店fine dining唔心痛
個個月去旅行豪華遊
出入司機接送/自己揸全新靚車

個個都等老死前一秒先拍拖

自從有左辣招後，一個人名，只可以持有個單位

次次新樓盤開售，都賣過滿堂紅。仲要係超晒額認購。。已經反映真係好多人達到最低要求

請正面回答問題，d錢係老豆比未供完算唔算有錢

唔知佢地d錢點嚟，
但事實係佢地的確達到最低門檻

咁上一條問題，係點計，計100人定1個人，誠哥2000億資產，100億富貴，一個人own一萬個單位既資產，咁係計一個人定點。

點解覺得條街有100個單位，係平均地比100人持有。

首先，佢地持有幾多個單位，根本唔係重點
重點係連一個單位都冇，就肯定係非常失敗

二，你拗話大富翁持有好多個單位點計
噤咪計一個家庭囉。持有3個物業以上的家庭都有50萬個

人均擁3物業

咁仲有果300萬點，7個人得一個人合你所講既條件

7個人得一個人有，一班至35人就得5個。你會唔用話 好多人考到頭5名。考到頭5名係最底門檻。。。

可以俾到個女人一個安穩的家

有樓有高潮
係最低要求

1）港女的最低門檻——有個單位建立家庭，其實係合理的

2）如果連噤都做唔到，要怪的唔係怪社會，而係自己家族成team人，祖先，爺爺，父親，自己，噤多年到底做過d乜

應該噤睇先岩
平均擁有3個單位果批家庭有50萬個
擁有1，2個單位的家庭係更多

港女最低門檻只係要求一個單位，其實係合理的

咁有3個單位既人，係咪掉空2個單位or放假當別墅用?

如果果兩個單位有人住，點解果d人唔住自己個單位。

你點睇到香港人人有屋住。有數據晦香港人，當中有240萬人月入底過2萬，果240萬人點供點一人買一個1單位。你條數點黎，我真心覺得你ff too much.

1）政府d數據算把啦，搞生意/裝修/工程/的士/補習/教練，全部都係報零收入。

連登FG都5萬起跳，外賣師都4萬一個月

2）睇下一大班人搶住買新樓盤，四圍都係名車，高檔食肆full house, 更能反映現實

3) 我都只係俾個港女求偶的最低標準俾你參考
———有樓有高潮
你同唔同意，都唔會改變個現實

240萬人係垃圾，剩底無數據果d全部係有錢人

正正點解200萬人上街係無代表性一樣，因為仲有560萬無數據

你令到人開心就算飲水都會甜啦,洗鬼要幾有錢

如果對方係拜金女，不有包包先開心呢。